فرش پامچال با بکارگیری تجربیات فرش دستباف در اوایل دهه 70 با نام تجاری "فرش گلمهر" و با شعار " کیفیت، تنوع و نوآوری" فعالیت خود را در زمینه فرش ماشینی و تابلوفرش آغاز نمود. فرشهای ماشینی این روزها با تنوع کیفی  بسیار زیادی تولید و به بازارفرش عرضه میگردد از جمله میتوان فرشهای اکرولیک در دسته بندی مختلف. فرشهای کریستال . فرشهای ابریشم گونه و فرشهای پلی استر را نام برد که هر یک بازار فروش خود را دارند .در این میان نحوه شناسایی هر یک بسیار هائز اهمیت است .

<a href="https://bit.ly/2U3Wmrd"><strong>فرش پامچال</strong></a>

فرش ماشینی پامچال شکلاتی با طرحی بسیار اصیل و زیبا و رنگبندی مناسب، بسیار جذاب برای سنین مختلف و هماهنگ با انواع دکوراسیون‌های کلاسیک و چوبی می باشد. فرشی بسیار زیبا با طرحی منحصر به فرد، آنچه در اینجا مشاهده می کنید مجموعه بی نظیری از موتیفها و کهن الگوهای اصیل ایرانی می باشد که به زیبایی در این طرح به کار رفته اند. این فرش سرشار از حس گرما بوده و در هر کجا که پهن شود محیط را دلنشین ، گرم و خانوادگی خواهد نمود. فرش‌هایی که طرح سنتی دارند و رنگ‌های متنوعی در زمینه‌ی آن‌ها به‌ کار رفته است، انتخاب مطلوبی برای چیدمان‌های مختلف هستند.

از تولیدات این شرکت میتوان به موارد زیر اشاره کرد:  1- انواع فرش با نقشه‌هاي اصيل فرش ايراني و مدرن و طرح‌هاي فانتزي از جمله 1200شانه، 1000شانه، 700 شانه، فریز آبرنگی و سه بعدی، طرح کودکفرش ماشینی طرح ​پامچال که در این دسته مشاهده میکنید  بافته شده با نخ 100% اکرولیک بایر آلمان  هیت ست شده بدون پرز وضد حساسیت و نخ تارو پود آن  100% پنبه میباشد که بسیار نرم و لطیف بوده و دارای دوام بسیار بالا در مقابل شستشو .پاخور شدن و حرارتهای شدید غیر مستقیم میباشد

زمینه شکلاتی این فرش امکان استفاده بدون نگرانی از بابت کثیف شدن فرش را به شما می‌دهد. با توجه به پر بودن زمینه فرش بهتر است آنرا در کنار انواع مبلمان ساده و تک رنگ استفاده کنید. این بافته زیبا و اصیل در سه رنگ کرم، مشکی و یاسی و نیز ابعاد(1/5، 4، 6، 9 و 12 متری) موجود بوده و بدین ترتیب میتوانید با توجه به رنگهای غالب موجود در دکوراسیون و همینطور ابعاد فضا انتخابهای خود را انجام دهید.  «فرش ماشینی ساوین طرح پامچال زمینه‌ی سرمه‌ای کد FSM17» با رنگ‌های شاد و گیرای خود، در کنار طرح‌های هندسی، مجموعه‌ای زیبا و جذاب از هنر و فرهنگ ایرانی ارائه کرده است.

<a href="https://bit.ly/2U3Wmrd"><strong>قیمت فرش پامچال</strong></a>

2-  تابلو فرش‌هاي زيبا و جذاب با طرح سفارشی شما   3- سجاده مساجد و اماکن مذهبی با طرحهای سفارشی و نصب در محل   4- فرش تشریفات : ویژه هتل‌ها و سالن‌های اجتماعات  5- پشتی سنتی و طبی  6- گلیم. فرش طرح پامچال یک فرش طرح جدید است که در ابعاد استاندارد  6 متری (2*3) 9متری (2.5*3.5) 12 متری (3*4) 4 متری (1.5*2.25) قالیچه (1*1.5) راهروریی با ابعاد (1*2 و1*3 و1*4 ) و پادری (50*70)تولید میشود که امکان بافت ابعاد سفارشی بسته به نیاز مشتری نیز هست.

از مزیت فرش‌های ماشینی پاتریس پرزدهی بسیار کم می‌باشد. الیاف به کار رفته در فرش‌های ماشینی پاتریس "الیاف درالون آلمان" می باشد که تضمینی بر کیفیت محصولات فرش پاتریس است. در هر صورت پیشنهاد ما این است که رنگ روشن این فرش را بهتر است در محلهای پر رفت و آمد استفاده نکنید و نیز رنگ مشکی بهتر است در نقاط کم نور خانه یا نشیمنهای با نور کم استفاده نشود. ین فرش به‌راحتی با هر رنگی در دکوراسیون منزل شما هماهنگ می‌شود و به آن جلوه‌ی دوچندانی می‌بخشد.

<a href="https://bit.ly/2U3Wmrd"><strong>دیجی فرش</strong></a>

این بار تصمیم دارد علاوه بر تامین فرش مورد نیاز  فروشگاهای فرش  و شهر فرش محصولات فرش کاشان را با قیمت تولیت فرش درب کارخانه به صورت حضوری درب کارخانه یا به صورت اینترنتی تقدیم هموطنان نماید . در صورتی که مبلمان تک رنگ و ساده در کنار این فرش بی نظیر استفاده کردید، پرده را بهتر است تا حدودی طرحدار انتخاب نمایید.

این محصول تولید شرکت «ساوین» است که با عنوان طرح «پامچال» در اختیار علاقه‌مندان قرار می‌گیرد. ساوین این فرش را در متراژ‌های یک‌ونیم‌متری، چهارمتری، شش‌متری، نه‌متری و دوازده‌متری در اختیار مشتریان قرار داده و این امکان را فراهم کرده است تا با تناسب فضایی که در نظر دارند، این محصول را انتخاب کنند. فرش طرح ​پامچال در تراکمهای مختلف از جمله فرش  فرش 700شانه  و فرش 1000 شانه 8 رنگ و 10رنگ بافته میشود که بسته به نیاز شما قابل تهیه است .فرشی که در این دسته میبینید یک فرش ​700 شانه با تراکم 2550 و 10 رنگ دستبافگونه و فوق العاده ریز بافت  میباشد که بافته شده با ماشین آلات واندویل  بوده و بالاترین استاندارد را داراست .کیفیت بافت این فرش درجه یک می باشد و موید این مطلب شانه 1000 و تراکم 3000 تولید این محصول هست. این فرش ماشینی با تعداد 320 شانه‌ در یک متر، بافتی قابل‌قبول دارد و با توجه به قیمت مناسبش، انتخاب خوبی به نظر می‌رسد.

<strong><a href="https://bit.ly/2U3Wmrd">لیست قیمت فرش پامچال</a></strong>

گروه صنعتي فرش کاشان با استفاده از استاندارد هاي روز فرش ماشيني و دستگاه هاي مدرن دنيا مانند   شونهر آلمان .وندویل بلژیک و با تکيه بر مواد اوليه درجه يک مانند نخ باير آلمان و دارا بودن گواهينامه استاندارد ملي ايران iso 9001 , iso 1401 فعالیت خود را در زمینه تولید تکمیل و عرضه فرش ماشینی به بازار داخلی و بین المللی آغاز نموده است تمامی محصولات این مجموعه در دسته اکرولیک دارای 10 سال ضمانت نامه رسمی و همچنین 7 روز ضمانت بازگشت وجه هستند. ع نخ استفاده شده در بافت این فرش اکریلیک هیت ست می باشد که از انواع نخهای طبیعی بوده و ویژگی عمده آن عدم خاب نخ فرش در طی زمان می باشد.

<a href="https://bit.ly/2U3Wmrd"><strong>فرش پامچال کاشان</strong></a>

بافت این مدل با استفاده از نخ پنبه و پلی‌استر انجام شده است. تنوع رنگ‌های استفاده‌شده در این فرش به هشت رنگ می‌رسد. قیمتهای اعلام شده در بالا قیمت فرش در کارخانه  با بالاترین کیفیت میباشد که در صورت  اصالت داخل فروشگاهای معتبر با اختلاف 35% عرضه میگردداین فرش زیبا با طرح سنتی به‌عنوان یک محصول اصیل ایرانی در دکوراسیون منزل شما جلوه‌نمایی خواهد کرد.
